財委會上工聯會某議員：我地只送口罩，唔似某D人咁賣口罩

唔知話緊邊個

因為政府俾佢舊錢已經夠肥仔